你估你老豆知唔知你打飛機

如題
老豆都後生過，當你攞部電話入去咁耐嘅時候，佢有無可能已經諗到你係入邊做咩

老豆幫我打

其實去咁耐係睇緊呢到囉

一定知

唔知你老豆

全世界去飲你嗰餐都知你嗰晩要屌西

唔只老豆，老母都知你打飛機

親子活動 一齊打丁

老母同姨媽傾點先令你打少d飛機既時候，姨媽都知

然後姨媽又同表嬸講⋯⋯⋯

不孝子
有無幫返你老豆打啊

THIS

咁你又估你老豆有冇打飛機？

唔敢諗

THREAD